咱們解放軍小隊也退場了

你他媽的每天都在褶衫抗暴徒
每天大嗌後果自責
也要拍埋哂果啲戇鳩跳舞抖陰
我心灰了

香港人不值得擁有你們
咸左

連解放軍都要退場了

咸到卜街些些你們

玩留

哭𠹌佐

有進場過？

有執過下石仔既又

有冇搞錯！
藍絲無底線咁支持你哋
連個女都嫁埋俾解放軍
你而家話退出？
你過唔過意得去呀

幾時we, the US army, are retiring too...

靚抽

此為自動留名系統，請勿負評干擾運作：連登冷氣(後備)軍師已瀏覽此貼文

叫左popo唔好捉鬼
popo裡面邊有解放軍
全部香港警察

藍絲天使都要宣佈退場

喂 行開啦 乜野娜娜果啲咁撚柒既
我地一響朵就東莞大把女啦
乜野抖陰網紅都要幫我抖陰